你覺得邊個慘d？

mike 十五萬一個年 洗撚晒 好正常喎 要生活喎

adam住劏房？

覺得mike慘d
覺得adam慘d

adam每月得有2500蚊可以用

睇錯 呢2500係佢儲底on左